想出an機，預3000,唔到韓仔罪大台仔機

你係咪覺得我係大陸機打手呢
我發覺宜家手機台好多人咁樣寫法去引導人去選擇
話唔要呢款個款
擺到明收左錢要唱衰某品牌啦

通常都係話唔要iphone

又要快又要勁但係又唔要iphone

好矛盾